黨鐵申請禁制令 睇怕以後所有港鐵交收都要拉

你唔理政治
政治自然會攪尻你